太子地鐵站真相!!!

如果狗方聽日4點唔交代太子站被捕人士去向
請各位文宣記者媒體對市民同埋外國宣佈
「太子站疑出現大屠殺
過百名市民行縱未明」
疑點如下:
1.持續性封站以及整條鐵路停駛
2.隔絕記者採訪
3.拒絕急救進入
4.救護並無接收任何傷者
5.現場滿佈血跡
6.「被捕人士」行縱未明
7.當晚站內警察手段極為兇殘
8.當晚站內警察欠缺理性

[知己知彼]我地開始有收成

香港實際上已經行緊宵禁
同時「屠站」亦有機出現

希望聽日文宣 媒體做野
特別係抄連登抄上隱既01

希望媒體聽日可以施壓
但係交代左都未必可信
但係肯定打到好傷

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

831太子恐襲

721元朗恐襲

元朗恐襲個日真係好恐怖仲有811

我信架，今時今日個正苦同黑狗咁仆街，有乜可能造唔出

推

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

點樣逼黨鐵交cctv